（救poly)外國議員仲有英國人權人士幫香港向國際求救！

幫手retweet + like + reply(落 #PolyU 加update 警察武器同記者被趕走的情況）
英國Benedict Rogers出聲幫PolyU tag哂英美元首，連出兩個retweet，大家一reply就會自動tag哂英美元首！

美國眾議員McGovern岀左聲！

丹麥議員都出聲諗緊辦法！

#PolyU 已經上左美國Trending
幫手繼續用 #PolyU 去reply +Update

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task3

推

Push

pushhh

推呀

咩都要試下, RETWEET啊手足

請聯絡仲喺Polyu 嘅手足嘅家人

pushh

retweet

打唔過真槍屌你老母。
留一線下次再黎過

#轉

【緊急廣傳】
理大同學不要亂：
被困校內不等於犯了法，
請各同學不要絕望不要做傻事。
就算警方最後入校拘捕所有人，
不等於警方可以在毫無疑點的基礎下，
證明在校內拘捕的每一個人都犯了暴動罪等罪行。

燒晒所有野，入課室扮hiding避暴徒，捉左48hrs 走得

Retweet

Tui

#PolyU 在美國trending，大家盡量用呢個hashtag，唔駛理地區及IP，因為已上左trends。

大家請喺所有tweets/comments/Rt w/comments 加上#PolyU！

Push啊！！！！

要國際睇住呀 幫手

push

推上去

push

急，推: 理大人手足舉美國旗，大聲唱美國歌啊！

整左

P 牌都照推

save hk please...
#PolyU
#SOSHK
#HKSOS
#PolyUniversity

推推推 要一齊幫幫手

推啊！！！！！

推呀！！

PUSH

推
sos
求救啊

理大學生會見緊記者

推!

Ppppppp

p

出嚟呀 救人呀 反包圍呀 突圍呀

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

b

推呀！

tui

推呀屌！ 大家唔撚好訓呀
出唔撚到去都做下鍵盤戰士啦

做野！

推呀 已tweet

幫下手呀

fking rt

推呀
唔要六四2.0

【重演六一二】救救理工！全世界頭班車去理工接力

cm 留圖呀

Rted, 大家幫幫手

推！

幫手retweet + like + reply(落 #PolyU 加update 警察武器同記者被趕走的情況）

update:
英國 Lord Hogan Howe 出聲（Luke de Pulford代出）

英國Sir Malcom Rifkind, Lord Alton, Baroness Bennett出聲

英國Benedict Rogers出聲幫PolyU tag哂英美元首，連出兩個retweet，大家一reply就會自動tag哂英美元首！

美國眾議員McGovern岀左聲！

丹麥議員都出聲諗緊辦法！

#PolyU 已經上左美國Trending
幫手繼續用 #PolyU 去reply +Update

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task3

侵呢兩三個鐘都玩緊Twitter, 雖然唔寄望佢出聲，但多個人睇都好

記得煲大green object 用美國製嘅AR-15 指向手足

侵哥仲私怨緊

無計民主黨玩impeachment，佢老人家又咁小氣，依家掛住撚對家

美參議員Hawley出聲啦！！！

retweeted

推 屌無人睇到

甴近平

推啊

再推

一定要撐！

幫推國際救援